[病撚]求長沙灣深水埗區西醫

有冇見到邊個西醫有開門架？
行左好耐都冇

巴域街近洞天冰室 我尋日行過見到有間女醫生開 佢得唔得我就唔知 未睇過

有得睇
唔該曬巴打